每逢大大小小社會事件發生, 總有班豬仔比錢買網店野

真係好撚死豬
網購代購一律死全家唔在講
重點係有班傻仔仲盲鐘鐘去幫襯

Hktvmall 光時??